陳曉華個港姐冠軍買咗幾錢？

雞

長頸鹿選美

仲有人會睇cctvb ...
我老母都無睇幾年了。